yo como usuario necesito visualizar o crear usaurios, dentro del menu principal.
yo como usuario necesito interartuar entre las opciones de menu principal
yo como usuario  
yo como usuario necesito listar los usuario creados, dentro del menu proncipal con una opcion especifica
yo como usuario necesito seleccionar un numero con el cual podre ingresar o redireccionar al menu provedoor, dentro del menu principal
yo como usuario necestio visualizar las opciones de seleccionar proveedores, dentor del menu proveedor

 

